Dans chaque page web, pour chaque texte ou ensemble de textes, l’information ne doit pas être donnée uniquement [par la forme, taille ou position](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#indication-donnee-par-la-forme-la-taille-ou-la-position). Cette règle est-elle implémentée de façon pertinente ?